丙朗呢球計唔計

tap in 唔計？

唔計

Marketing黎

只要牙朗入就唔計

歐聯唔計
弱隊唔計

又一球tap in

唔洗問喇
第二球都係唔計

倒掛唔計

倒掛唔計！

舉腳過高

計你老母
對廢隊刷數據咋

對弱隊入波都計

第二球真係好靚

都未死角
小禁區頂無人mark tap in
咁都要問

空哂我都入

私家雞唔計

反朗講緊佢嘅大部份入球，唔好一兩球靚就想洗底(marketing)

uefa 又保送